年假比例計算，想請問係入職時計定試用期計？

小弟年假12日，
我2月1入職

咁我既年假係幾多日？

A.)入職日計：
1/2至31/12，按比例計10日

B.)試用期3個月完時計：
1/5至31/21，按比例計7日

麻煩哂HR大佬

入職

咁鬼寒酸做咩
老闆肯請你已經係恩賜啦

入職唔係11日？

係喎

即係11日唔該哂

唔想益佢，
下年用黎罷工好過

罷工關AL咩事
SL或者直接唔見人

按比例計12日

入職按比今例計12日

你想表達啲咩 入職計係12日？

1999

我都唔明個師兄講緊乜

2月先入應該係11日掛

小數點後其實計唔計一日

我當無左

上網搵過話所有小數都計一日
想確認係咪真

係真唔係啊？

自己數手指計
番夠一個月就有1日AL
2月28, 3月31, 4月30, 5月31..........
11日AL

round up
利伸: HR IT9

即係如果計完係3.8日大假，
人工要出返3.8日既錢？！